﻿Содержание установочного компакт-диска
======================================


* конфигурация ЛИНИИмини `\\mega\Distr\LINEA_mini\1_6_1_1_0331\Бухгалтерия_2_0` где `1_6_1_1_0331` - версия релиза.
* платфома 1С `\\1c-databases\distrib\1c\1С_Предприятие_8.1\PLATFORM\8.1\8.1.15.14\` где `8.1.15.14` - версия платформы.
* руководство пользовтеля ЛИНИИ мини `\\mega\Distr\LINEA_mini\1_6_1_1_0331\Бухгалтерия_2_0\LINEA_mini.pdf`
* файл базы данных для ЛИНИИ мини справочника ЖНВЛС `\\mega\Distr\LINEA_mini\1_6_1_1_0331\Бухгалтерия_2_0\lineamini_mdb.rar`
* лицензионное свидетельство в формате PDF, получаем от отдела продаж.
* файл лицензионного соглашения `\\subversion\pharmanet\template\contractslicense.commercial.doc`
* хасп `\\1c-databases\Distrib\1c\HASP\HASP_LM_setup\`
* акробат ридер `\\1c-databases\distrib\adobe`

